今晚大家都好團結！

可能今朝大家和理非同勇武有啲誤會
但係今晚大家真係好團結
唔同嘅物資站
不斷有人過嚟比物資
唔同年紀嘅人都發揮到好大作用
香港人加油